乃木坂46討論區#326:請大家支持遠藤さくら

乃Po呼籲:

請珍惜所有老女人同加推禾櫻

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發售中

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
喜櫻cp

乃木坂46討論區#325:請大家繼續支持松村沙友理

支持2期好女仔

茅禾日奈子

乃po潮文

三推留名

新飯留名

柴寶留名

抄我個舊po名

lm

花雀留名

請支持美月

洗住白白留名

3月22日(日)22:00~23:00

「おしゃれイズム」1時間SP

ゲストに #齋藤飛鳥(#乃木坂46) が登場

食べるのが大好きだという齋藤飛鳥が好物の馬肉を食べるためロケへ。

之前去熊本係拍呢個

白花留名

而家先發現2:55有雀

パプリカ 花が咲いたら

自制嚟講又幾夾下

禾白禾花留名

蓮楓珠梅4人幫竟然少咗珠美

蓮加老公留名

啱啱抽到

肥年留名

狠心嘅女人

禾喜留名

留名

忘記過去 懷抱四期

bye bye 琴王

搶到1001頭po寫咩都得架啦

留名禾雀綻放

上po有工事中同去邊，加埋yoda差唔多啦

堅持迷橋
反四期

四期巧多都好正喎

我都覺好有潛力

試下唔好再開鄰垃圾topic

乃po而家多左好多混血

你

點解mouse CM 嘅花七可以咁正

生駒都好撚正

二姑媽真心正

仲有緬甸人斜陰都好正

(old news) 白花組合好可愛

行規係幾耐唔開po就可以其他人開？定一定要等？

加推禾櫻

心動了

考古

考古吓15花～18花，19～20花，到最後21～23花有咩分別

好似白左 條片花花望落咁黑 定係燈光問題

[終極考古] 乃團第一個CM，比你比較吓

原來花花十五歲已經向白麻示愛
注定要同白friend子

屌用舊片，Btw後面見到オタ芸笑左

好可愛
但收尾真係好尷尬

後來去到20～21花就變得超gfable

初期花花同我七都係黑妹

佢兩個食乜食到而家咁白

等

長期室內做嘢慢慢就白返㗎啦

LM
好多負皮公廁中搞到牙櫻個朵臭曬

新人LM

打針同食丸係美白好幫手

你推多幾吓會再臭啲

睇下1001果個係咪成日上水
係既等下or通知佢
玩野既1000果個開

sor 有需要就開過個啦

禾純留名

白石麻衣老公留名

咪俾人帶風向啦

以前純奈真係好能正

幾時請大家支持雀同yoda？

夠鐘落鋪頭幫外父淥麵了

洗咩請 人氣咁高既成員唔洗呢啲啦

新人留名

其實冇乜野
但唔好成日cap到啲圖咁7話QQ

任嗌架喎

花花

有時搞到我唔知佢地係咪曲

炮縮琴日燈一燈愛隊
宜家就天滅兵工廠了

牙櫻啲 gif 圖幾q 牙 除左跑步果張

yoda 本野真係淫過美月

美月個本係咪冇人放圖上黎

官方放果D已經係最勁

冇人睇咪冇圖囉

sorry, 題外話請教大家

頭先iphone google 白麻d 舊雜志, 有條link 係pixnet 既, click 入去內文係正常 但廣告係咸濕野

係正常定中毒?

e.g. (click 入去請小心)

我唔知係我個人問題定個網問題, pixnet 乜唔係正經網咩?

有乜所謂

呢張都幾正

松：放開佢

佢地個個都有買咪唔駛放圖

初代白麻 仲係有少少靦腆同生人勿近feel

仲要叫馬拿豬講多次

Postpone 就轉睇yoda對波圖啦

支持下

同yoda比輸晒

假㗎啲奶

齊上齊落不割蓆

點解一D都唔嘈

西咸呢

你咁即係話呢度啲人唔買yoda姐

真，依家變左真夏做炮灰

請得既都人氣低？

真夏都好大....... 個頭

係啲人趕住打J姐

個頭先有人叫支持新一姐
依家話高人氣唔駛 作反啦作反啦

Yoda佢地訂咗幾個封面但夜麻麻等唔切

隊長唔使同班靚妹鬥啦

有無手腳放postcard

你啱

16款邊款 新宿店應該最貴

又S馬拿豬

係

LM

你係邊個分身

実は白石が卒業を考えた時期はかなり早かった。一部の情報では、２０１７年１１月７、８日に行われた初の東京ドーム公演で卒業発表する話もあったという。

「しかし７日の初日公演で、撮影用カメラが観客席に落下してファン３人が軽傷を負ってしまった。“ファンが大変な時に…”という白石の思いをくんで、発表が立ち消えになったと聞いています。新型コロナウイルスの影響で、卒業コンサートの時機を逸してしまうのでは？と心配されているが、当時を知る者はみんな『今回は盛大に送ってあげたい』と熱い気持ちも持っている」（芸能プロ関係者）

馬拿豬未講完已經噴咗出嚟

一嚟就擺上床度

咁啱就手姐

早上好♪ 我可能弄丢了重要的東西，非常失落…
要找到啊ーーー(T_T)
太受打擊了，沒能給你發晚安郵件，對不起！

這個候想吃章魚燒！！！
那麼今天也要Fight～！！！！

大頭蝦

隻床單好有童真

c打張床單好qq

明既

一陣就要換過張

2020年仲捉鬼

我係觀賞型玩家

正身黎

張床單咁得意

有囡 .gun

有女

禾櫻禾喜

粉底厚啲咪白啲

牙喜靚到

有女仲打J

乜以前正咁多嘅

驚你忍唔住

其實馬拿豬啲寫真都好爆吓
同埋唔同market, 理論上唔互相影響
有啲似買yoda嘅人就未必會買堀本新書

有冇日文巴翻譯

花花真係好正

兩個都好正

花:唔想對住馬拿豬做
唔知有無錯

有冇發現花係S又得M又得
好鬼Q

有女個陣係咪好介意你追偶像睇寫真

懷疑Like Japan個編輯係乃po手足

乃木坂NO.1

QQ

其他人寫真得130頁左右 呢本有170

有排丁

羨慕 肥矮毒窮 手仔都未摸過

佢以為唔見左我

【『ZIP!春フェス2020』公演中止のお知らせ】
3月24日(火)〜26日(木)に予定していました『ZIP!春フェス2020』ですが、新型コロナウイルス感染拡大に伴い、公演の中止を決定いたしました。申し訳ございません。
チケットの払戻しについては春フェス公式HPをご確認ください。

隻狗唔見左

乜都冇得睇了

睇錯時間差少少miss咗久保sr

玩個乒乓波都玩到咁開心真係好飄呀

去左個廁所錯過左

成為星星的少女

唔好打啦 再打死人架啦

我打乒乓波就識

禾白Sr卒業Live

久保渣架

最盡5下

唔知入場要幾錢呢

好老實Yoda本嘢冇乜美感

乃團首推牙喜了

有無手腳會買高山本小說中文版？

Sr live 一定lag

文學既野我會去揭揭書先

有動感就夠

有震撼同壓迫感就夠

中村和孝個d幾有美感

春甲都收左皮

咁矮又邊到黎美感阿
不過係吸引人

好選擇 推Top最高興

幻の白麻畢業Live

中村和孝果d女友feel

胸大就是美

想買本支持 但睇小說睇幾隻字就會訓著

好煩, d 唔留意開日本女團既fd 係咁send yoda d 相

講真有幾張真係太過仁同不雅

搞到人地覺得乃木坂46=咁樣

有冇kindle

支持嘅嘢 唔睇都買本嚟擺啦

冇計既 第2本唔搞啲突破冇人買

大波有罪咩

世間竟有如此美麗的女子

其實唔留意開日本女團嘅人通常都會撈亂晒所有數字團
然後講多兩句就會問有冇人下海
又唔見啲人問韓國女團有冇人下海

乃木坂唔係肉體坂

泡團本身就係G

其實正常 所以我唔會同無留意開既朋友討論同介紹
都係圍爐算

有人話等睇最後一脫添

前幾日帶隻狗去打bin lol
依家就唔見左

我以前未睇乃都係會咁講

而韓國個班唔問係因為真係有潛規則

呢幾年都有睇 番工睇一流 睇到放工

勿認真

韓國真係好多潛規則新聞 日本唔知係咪收得好冇咁多

手足記得睇sr 支持好女仔
多謝

＼ #サムのこと ゆるっと企画／

私がいちばん詳しい！！
「自分が演じたキャスト(役)はこんな人」
60秒間で何問答えられる！？

本日の挑戦者は
#アリ 役の #早川聖来 さん

ブタ

好少人咁樣講完之後會迷乃

其實點都有應該真係收得好

播緊咩歌都唔知

到底奶團有冇呢

又諗起日本仔喺youtube討論花花係咪處女

淨係睇圖都估到係你

咁又未必只係睇奶嘅，我都會聽歌睇綜藝

舞台劇腰斬咗橙

有冇咁易估

其他花推po圖衣服cover率起碼8成Up

得呢張唔係8成up
平時都係po開表演服

前一日先最終採排完
咁落去應該東京場都搞唔成

冇啦 連東京奧運都收皮
玩完架啦

咩工咁正

又唔係好似松村咁斷正 冇乜嘢

又播アナスターシャ

開晒估

看圖說故事
同埋人地都走左

啱啱睇完四期去邊最新個集，班staff真心垃圾
被人當狗咁撚不斷跑之後個評價係無出過力，係我都唔開心啦

睇住佢地再睇監督Twitter笑死
みり愛話有啲可能冇意思 係大家諗多左
監督話あるわっ！

大佬喺755叫人考察下個MV
之後依家2個細嘅話大家想像力太豐富

唔好咁在意 禾刀系笑下你鹽濕仔

首歌冇錄音即係唔會出

同埋都話蘭仔一開始係叫どこ
兩個音啲人都夾硬話係叫琴子

激死衆人大佬了

呢度奶po手足有邊個唔係鹽濕仔

我

慘仔

比大福踢爆佢喊 怕羞

純都爆過音B反叛期剃眉毛

小妹

我
乃各位mb最好著多啲布上身

染左髮啫

真呀

以前係包到實

同48拍埋條裙長人地一大截

中村和孝起咗個頭

禾

小妹音飯

講起就把幾火

有機影住就借位 冇機影住就真錫

FCed? 雀巴有冇睇過live?

有無影住都真錫㗎啦
唔希望因為係アイドル 就有唔同嘅待遇

點會冇 好多都真錫

仲有做莫札特比人㩒上床錫

我知 講下笑炸

未抽過呀 都冇人陪我睇

屌
咁真係錫咗幾百次都有
花花舞台初吻仲早過戀愛初吻？

唔知邊套
同一幕有KISS嘅 出左碟之後
另一個係近鏡 但佢個陣就遠鏡
所以應該係真KISS 唔比fans知

呢個要sor啦

／
✨#沙友理的愛吃廚房✨
下次更新的通知
＼
吃了好吃的「糖粥」♪♪
這次大家學的中文是…？
「要吃一口嗎？啊~」
然後在松村沙友理-BiliBiRiNGO-Bilibili帳號中，
在節目中用過的簽名板將會作為禮物送出，
抽獎活動正在進行中哦♪
詳情請看這次活動的說明！
👉松村沙友理 官方Bilibili帳號

還沒看節目的朋友請參考這個連結！
👉第七集：
大家不要錯過哦…！

下次的更新時間預定是
2020年3月13日（周五）21:00～
※可能在沒有通知的情況下變更時間哦。
請大家期待！！

#乃木坂46
#松村沙友理 #遠藤さくら #田村真佑

係喎唔講都唔記得仲有套 Mozart
睇番youtube佢個角色真係有㩒上床錫嗰一幕

唔好ff咁多啦

都冇女點明呀

好不容易換了手機喲～
今天完全沒發郵件給你，抱歉、

相機也可以放心使用～哇！
不會卡住了～！ ！

送舊個部俾蘭世得唔得

sor

最近或者說就在昨天，我發現了非常好吃的火鍋料！ ！
一小盒剛好一人份的「寄せ鍋しょうゆ」，太好吃了！
也許有人會想「事到如今你才發現啊」吧（笑）

火鍋既簡單又健康，好喜歡～

(^^)

係咪大陸d元素表即食火鍋

嘩啲飯咁勁，真係買碟去FC 見b站冇放片，睇嚟強國人冇買到
聽你咁講應該係真kiss，似係營運同劇團講好咗唔留video record

唔好意思囉

真fans一早入場睇fc左啦
好多大陸fans repo話真錫

要同埋醫生講

咁快好番

可能戲假情真講真佢好似Misa咁突然就走我都覺得唔出奇

第2張

屌

我愛大姐姐

我笑左

禾梅

以為冇着衫

個樣S到

帶舊磚去咁遠

你條變態佬點解成日係公海stalk 禾

其實係禾寫咗個程式追蹤你留言

仲諗住你出去既話就私了你

練定拳等你

早知唔買日文，無睇過

用禾花同隻臭G比

等播じゃあね

再買中文版

日文巨

松尾？

大家期待嘅人要露面了

我想要璃果ar diu

阿梅

仲四期，2020緊係4.5期

佢咪係到同乃po姑娘講

賀喜

不了

2020啦仲乃木坂 吉本坂啦

牙年個樣仲成熟過牙希

好想被佢用對大長腿踩禾

多謝支持禾女朋友

花奈

Cap低你呢兩個留言bin c

踩埋我

笑死

１２日（木）気になる人がいたらRT♫#めざましテレビ出るカモン① 白石麻衣（乃木坂46） ▽中川大志 ▽石井杏奈 ▽WANIMA ▽佐々木朗希 ▽松本人志 ▽小倉優子 ▽千鳥 ▽小田将聖／久保廉（ジャニーズJr.） 💡内容変更の際はご了承ください。

聽日mv解禁

如同佢飲酒實渣都冇

你去握佢果陣同佢講

乃木坂どこへ(乃木坂4期)
BD 3853 DVD 931 合計 4784

HINABINGO1 (日向坂)
BD 3569 DVD 661 合計 4230

NOGIBINGO8 (乃木坂3期)
BD 4351 DVD 1022 合計 5373

手越

個外景咁廢都咁多人含淚買

U🌭️，叫人白票

巴打隔離post見你好嬲喎，BNS咩事搞到你咁燥？

唔洗咁認真

帶出街見人會揀阿年

有日本仔試過
結果被佢當厄介

唔係日本仔嚟

D人為咗睇牙喜掛，正片完全冇影過佢

#明日のZIP!#SHOWBIZコーナー

★松本人志がヒーローに変身
★乃木坂46白石麻衣８年の軌跡
★竹中直人＆波瑠がゲームキャラに
★ＡＡＡドームツアーの舞台裏
★中川大志が石井杏奈と共演
★白濱亜嵐の筋肉に塩野瑛久うっとり

#ZIP!

你可能係例外

Zip 係咪朝早播

禾就係知先叫你去

yes

佢收得埋冇被人爆你吹得佢脹咩
不過我相信禾花嘅職業操守
禾白都咁樣過左8年啦

我個陣揸第三張個陣佢已經認到禾啦
仲話「呀 香港 」

FF

問題

私が作ってきたものは、なんでしょう？

堀 未央奈

露額頭個feel唔同晒

行撚開啦534

AAA未解散咩

WHY 534

死啦 會唔會搞到以為個個香港人都係咁

啱啊

同嵐一樣玩埋年尾

唔啱聽既說話想唔想聽

你想話花花定白麻

歌詞嚟

多謝大佬關照

咁。。。 WHY 534

收到wind直落去第二場

係屋企咩咩咩就揀............ 啊咩

你講咩咩咩呀

想

佢哋都想同我拍拖，但我有賀喜了

算啦，同希沖住涼先，咩夠16即刻飛左牙希

守護孩子

你班変態

it 狗

懷疑班變態嚇走曬d絲打

又去 呢排去左兩次啦wo

沙田fun zone, 幾多年前牙

轉場飲油
YO YO YO YO Asahi Super Dry

其實幾賺 布甸組 掛個名其實咩都冇搞

又多個轉混血，半年後仲有幾多個淨紫血

就有白麻solo了

我又要同咩咩咩咩

禾無轉過喎

有冇link

請問依度有無管理員？

賀喜喺我到喎 關u咩事

邊度有 幾時有

有VPN

冇VPN就呢個

掛vpn聽レコメン

銀魂

感謝巴打同鯨姑娘

遲早又比人掟上fb批鬥

禾老婆今晚又靚咗了

知法犯法緊

邊個老婆？

佢好似迷楓

Solo了

叫得做老婆應該只得一位啫

好似有rap咁 係咪飲左super dry

出左MV再評論

MV擺嚟加分 回憶殺

名都冇埋

一開始唔知點解有一刻好似聽緊周杰倫咁
利申聾咗

慢歌突然加段快嘅詞嘅

自己作牙

好過肥秋
利申唔識日文

係wo 爭啲唔記得咗

肥秋團隊冇得同佢鬥

買type A牙白有作詞費收！！！

サヨナラとありがとう

真？

已買 一隻

唔識日文 聽落好似唔錯咁

唔夠佢買套衫

積少成多

好杉山腥些風

Radiko有Chrome extension
唔駛VPN都用到

播緊二期個首

【お知らせ】
2017年より水曜Wパーソナリティーを務めてきた #堀未央奈 ちゃんが、3/25の放送をもちまして、レコメン！を卒業することとなりました。
こうして放送をお届けするのは、来週、再来週の残り2回。
最後まで、よろしくお願いいたします。

禾花perfect woman

至少聽得明多謝嗰段
咸咗

4期打到黎
1,2,3期冇得避

田村接力？

咸左

清算

肥佬:史帆你尋日咪嚟過囉

幾好聽 係中間果下rap怪怪地

【お知らせ】
そして、4月からWパーソナリティーを務めるのは、
#乃木坂46 4期生の #田村真佑 ちゃんです！
#堀未央奈 ちゃんから後輩へバトンタッチ。
4月からの放送もお楽しみに！
#reco1134

清算近了

咁搞法，想問2期Ace堀係咪就快卒業？

威埋25單就清算1,2期

大佬走左 2期會唔會好似西瓜組咁極速散水

好似雲になればいい咁突然rap,但入個節奏好奇

咁搞法牙堀會唔會仲早躝過BBA

日向坂啦

學rotty去泡菜再出道

歌詞ok丫

貼漏咗

我都覺有啲似花花嗰段rap
但係呢首歌本身慢，唔似雲になればいい係輕快

Thx

2期首歌講真幾好聽

點解唔比音B做 把聲啱挽廣播

禾堀卒業

聽咗一次 我又唔係好覺
可能要聽多幾次先得

有人care咩

廠妹把聲都好正

星期三可以聽少個廣播

而加有嘢都畀新人做㗎啦
葉月唔識象棋都有得做Karin個象棋節目

要加少少想像再連埋個mv睇

好聽過表題曲，表題曲要睇mv先加分
剩聽太平淡

我由上年らじらー換人燈到依家
音B配笨蛋主義嗰集19の夜勁好丁

哭左

我覺得其他全部都好聽過表題

禾白

我上次らじらー換人以為會換蘭仔
前任係公主上任係百合隔週係小南
全部都係同佢熟
結果比左桃子 雖然我冇意見

聖b

其實換新人我冇乜所謂
但會冇咁想聽lo

覺唔覺牙白填首歌差咁d wow 同yeah

仲有hey

乃團表題曲辣殺都唔係第一日嘅事
尤其是係夏單

證明係禾白作
唔係肥秋作

Under啲歌係幾好聽表題曲再柒都好反正你班友都係會照課

所以我都係買

lalala lalala

6 9 18其實ok

仲未聽老白首新歌，不過啱啱睇內衣電台聽番二期首新歌真係好正

禾而家至少一日loop3次

Under同CW都多數好聽
表題曲硬係有啲Wow hey yeah happy/日式英文
Sing Out出嗰期咁啱喺日本 去親邊度都會聽到 連商店街都播
日日都la la la

膠露露幾好聽喎，pop得嚟情緒高漲
睇live都係

每句開頭加個Wow或者Yeah，間奏加段lalalalalalalala就perfect池
跟咗肥秋咁耐都學唔到嘢 渣ga

18真係ok咩
反而佢入面ひと夏の長さより真係好聽

唔撈電台 有冇好路數

個人喜好啫，幾鐘意個曲風

Produce 46

Rap到尾加個野～yeah先轉返慢好似無咁突兀

去拍戲

我開4專聽親一定跳左呢首 sor

廣播畢業姐
不過佢又唔算忙諗唔到咩原因唔做

18單最大貢獻就係套衫
點知八周竟然冇

好嫩口

8 幾好

幾時有乃木天 好睇

18 入chorus嗰吓有啲怪

人工低 冇得見樣 花個妝浪費左

呢個真

又回到最初的起點我覺得我睇偶像係睇回憶，而唔係睇成長，所以推親都係老女人

營運逼退

안녕하세요 호리 미오나입니다

補下舊番先

逃乜水神裝

段rap都係唱得太急，好似好易食螺絲咁

我D口味同大家好唔同，我幾鐘意19單但你哋好似全部都劣評

唔俾堀讓位俾後輩上位牙

19單我都可以 係18單我真係唔得

以後無得睇禾白格勒底

睇完薙刀先覺得19單唔錯

19幾好聽

佢係肯讓都唔係讓4期啦

btw最後3月25有冇機會琴子直落

我都覺得19單幾正

真個個牙柴好似話因為19單入坑

進化史

乃團老女人先最正
好好珍惜 白花高松秋雀小百合

真成日loop呢首，同埋11都唔錯

4專 ありがちな恋愛好好聽
跟住我都係會skip 18同21

我係睇東蛋個次覺得旋律好正

堀 未央奈 ☺︎ (乃木坂46)「3月いっぱいでレコメン！卒業します🌷3年、のりさんとWパーソナリティを務めることができてラジオが好きになって毎週たくさんたくさん笑いました。
是非、最後まで聴いてください！
来週はだいすきな絢音とみり愛も来てくれます🍮」

係日奈子先有呢個效果

想睇賀喜著呢套

右下角

我記得個陣覺得真夏著零舍低胸
好似就睇到咁
然後就出現左日奈子呢張野

呢套好似有幾款 邊款先
有款密實啲

21 單幾好

飲緊super dry loop緊首歌

牙堀廚藝

可能係想填啲有意思既詞落去，填填下太多字先要唱得急

村松勁定堀勁

記得日奈子話有次演唱會唱唔知邊首代七，之後覺得七仔件衫好緊覺得心口唔舒服

18 我都鍾意，反而15冇乜feel

it's like infinity

緊係日奈子gif個套

21單最記得呢幕
影到音B咁大隻

11，16 同，17 同 20 係我心目中四大神曲

21單我麻麻
唯一好嘅係音B有選拔

聽耐左sing out! 覺得幾好聽
個旋律幾舒服

你又色情禾喜

21單mv 後面睇唔透係支那定柬埔寨

淨係鐘意雀solo嗰句同雀yoda嗰part

講咗成個星期肉體，好開心乃po風氣因為白麻solo而改變

推：
4單（神舞曲）
5單 （神慢曲）
8單 （因而迷七）
10單 （因花花入坑）
11單 （神舞曲）
14單（麻衣麻衣不解釋）
16單 （橋不解釋）
17單 （舞蹈正）
19單 （因而迷雀）
20單 （因而迷白）
22單（七卒、MV和舞蹈加好多分）

唔抗拒：
所有夏單
所有雀C單
新一姐空降C單

不了：
堀空降C單
18單

啱 依家變咗禾指定飲歌

無視歌詞的確好正

4，5，6，8，10，11，13，14，16，17，20
都好正喎

10藍天同11命美禾成日loop

吓？乜要著埋其他mb件衫？咁都得？好心營運做過件新衫啦

幾好上口
隻舞又好睇

咁之前yoda日日有張新圖好難唔講

係咁架啦 有得代仲想點

five

命美認真正

咁又係

過左去啦
之後就算真夏有圖呢度都應該冇咁大反應

成日會用新單同前中期啲表題曲比
所以首首新單都覺得麻麻

同埋好似某啲單件衫都唔少嘢 做多件冇咩特別意思

Sleep is for the weak

馬拿豬啲寫真宣傳真係麻麻地
剩係著以前啲舊衫

過埋今場
等多兩個禮拜就

成日覺得佢好厚粉，唔覺得似蘿莉

命美

Best never rest

腰斬賽季

阿jo

ching 咁有信心？
不過fa 應該唔會咁狠要重踢season 嘅

美月yoda都出風景相，唔出呢d 邊有話題性

突然覺得堀B好危險
2期Live日子#みおなの日
寫真一直冇消息向後移
依家就廣播畢業

上次張黑眼圈 成個唔同人

5,10,11,16,19,20,my lulu

如果上年紅白係24單我應該唔會入坑老白真係靚到癲

Feel到鯨仔串緊臭臭

今晚歐聯出埋局班大帝會醒架啦

除咗依樣之外其他都有啲細路feel

I found it i know well

入團唔夠一年夠膽比一姐c紅白，營運似做鳩一姐多啲

想睇包剪揼贏冠軍

我記得24單出左之後
有人研究其實同11單差唔多
ANN初公開聽到前面真係覺得唔錯
然後佢突然Hey

唔會嘅睇25單排位仲係核心人物話哂同新一姐對位，應該仲有得撈

除非我又燈

真蘿莉

依家成熟咗lu

咪問佢呢首係咩歌

我同佢夜晚乜都睇哂啦

Siri聽到背景播咩歌咁勁

有人話似高山
尤其是模仿大會高山扮佢個嘴
有段時間搞到我覺得yoda個嘴好扮野
好唔自然

下單皇者回龜

唔hey嘅話就正

你燈完
Toda要哭了

代22單夠啦

卒業C

啲女飯唔見哂啦

唔通直接唱俾Siri聽？

其實唔係呢兩單咁特殊
我覺得音B已經可以開始連續入選拔

再戰十年

呢個真係唔適合被4期C，4期同七完全冇關係，營運個腦裝屎

Who

花最勁

點裝Siri架

禾白唔係走應該係23單上啦

話說講左點解賀喜代個首solo未

得，你聽日可以試下

涉及行動細節，不便公開

是但搵個唱歌唔差嘅上去掛

邊有咁多如果 如果18單唔係咁特殊 みり愛上左選拔啦

見到啲人話yoda本野印左日期做2020年3月20
有冇手足睇下係咪

包容

8週個個？

2期真係好撚橙

唔駛裝
買咗iphone就有

點解唔鍾意18單？

後面仲大把機會讓

iPad都有 唔使灰心

有app可以聽係咩歌

佢晚晚同禾一齊 點會有機會俾u睇晒

shazam?

喂佢咪出黎囉

明明播緊25單

SIRI都有聽錯既時候

錯版唔計

來自未來嘅寫真

ann咪播緊

稀有錯印版
Collectors item

差電餵飽佢先啦肚餓邊有力邊你做野

得佢先迷

唔夠半年 最大容量跌到99%

你有一萬

佢而家又迷聖又迷喜

禾未夠秤

法國工廁中唔見咗人 好掛住你

串我toda 手足

訓咗啦

可能原本係遲啲出

你掛住第二條仔，snoopy會唔會呷醋

平時都會上嚟返兩句

我唔串toda的 話晒佢都係阿po迷乃互含聯盟成員
係我教佢迷四期先搞到佢咁

cls你講到好Gay
但我都包容嘅

禾唔是gay
突然被屈打成gay

出公海都見你倆個互含，無屈過你哋

可能佢早訓返早,過多陣就上水
無咗佢深夜同禾吹水

一個s一個m

牙喜講真幾似戶田

幾時出se2部機就嚟唔夠容量save圖

OL係ANN講完アナスターシャ登塔個組合都有野講
然後就有痴線佬去搵

6成似
面形 五官 表情都有少少似

牙咩同馬場個相似度高好多

馬場あやめ

心口都似

頂 成個乃Po愈黎愈gay

懶得執圖 諗起舊機三萬幾張圖一搬左過新機1個file都冇 即刻冇心機整理

乜嚟

16人のプリンシパル 二期初登場次序

深夜乃po無咩人

知唔知ipad點睇

夜鬼

我呢啲太weak要瞓

聽咗未
サヨナラとありがとう

因為見到唔係命運共同體登塔 就以為唔係用初披露時間

未返緊工

夜鬼x2

白石首歌幾正

夜鬼x3，打緊台版乃木戀

除左rap個段

原來yoda j書賣成290蚊。。。。

啱啱中咗張聖仔

覺得個melody好怪，起承轉合更怪

你去信和睇?

1850円喎

好貴。。。。 點買得起

真係290.....

交畀你指導了

係呀，不過最近手氣好差，今次啲橙券已經抽咗11張都唔中。

台仔翻譯禾白solo

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，

街鋪買多數都炒價黎,直接去日馬仲平
之前係sogo 11樓見到美月同misa都好似貴咗成舊水

真係寫哂啲心聲出嚟 喊咗

唔知咩事，賣貴成百蚊做水魚

喊緊
神曲黎,好想聽到live

呢個世界大把水魚

良心價賣咁平，搞手真係求個和就算。。。

過多幾年d推走哂
應該就退坑了

睇住其他46先囉

加推續命

如果俾你哋揀，你哋會揀良心小店定係 Amazon 免運直送？

良心價貴得個幾十蚊,運費黎講好平

良心小店買其他限定版本

3,40蚊到底有冇得賺㗎

到時都做緊野
應該都冇時間迷

永遠gchi天哥

過多幾年秋元康就要搵大填詞家白石麻衣幫手填詞

本身首歌主打奇怪？？？
唔係因為唔鍾意桃希就得啦

咁娛樂都重要嘅
我就都仲有排 如果係計推走

咁我舊年4月開始玩，玩咗成年300張多啲算多㗎喇，由一開始玩起再加上課金嗰啲師兄多過我好多㖭啦

google過 iPad冇得直接睇

做唔掂就唔會係北角開分店啦

走咗仲要守護乃

我係遲你一段時間先玩 6月
啱啱發現都有320幾張 睇嚟係我嗰啲分佈太散

setting 到都無得睇

想訂本雜誌小店冇得訂

又燈

あなただけのポケットに入りたい
ずっと見てきたあなたのことを

你唔好咁啦 又要引人jer 你櫻隊

冇
而家諗住等Care+到期前就拎去天才吧換電 買機嗰時好似話包一次換電

我4個推都好高危
松 花 日奈子 楓

楓都高？

聽日出黎隻sup
反正沙田取消左

都22啦
仲係做緊升降機又無咩鬥心
驚佢可能話讀翻書唔撈

打9禾吖
恆宇仁龍拳打到你出血

你上次同牙掛圍歐先打傷禾咋
集dup禾一拳打扁你

只係首歌問題喳
我覺得稀土幾好

驚自己個推就走嘅話好快啲見下

佢地每日都會

原來係咁！除咗postcard唔同之外仲有咩分別？

佢依家大學係休咗業定畢咗業？

封面

禾隻dup唔打走你幾個人格都算輕手咗

唔知天哥有無睇連登

講到好gay咁

有次同佢吹水有提起連登 可能冇

明明係你stalk 禾
拖埋禾落水

應該休左學
我見d日本仔話佢愛知淑徳大学心理学部

stalk正常留言

等打多個sem工儲多d錢先

好好聽，神曲，咸了

平時KKBOX淨聽冇睇MV 見你話18單不了 所以岩岩走左去睇下個MV
歌黎講平時聽都覺得OK
係MV怪D 成班人係到9FING

成日掛住睇片睇圖緊係啦

9fing雀
我幾鍾意18單，因為禾希

要跳到 mi-ra-ge (逃乜水 / 海市蜃樓) 嘅感覺嘛，所以隻手咪係咁舉高fing囉
我覺得嗰個位怪怪地(唔代表其他手足嘅諗法)

禾白首solo純音樂都幾正

2020.03.12 Oha!4 - 白石麻衣「じゃあね。」MV公開

2020.03.12 はやドキ！

又係公園

又食又玩

真，後悔莫及

好奇怪 但個mv好似幾正

好似富士急黎?而家爆肺炎點去聖巡

摩天輪個幕唔似

東京サマーランド

擔心揸唔到手仲好啦

まいまい、ななみん

Morning

goalllllllll

2：1

真係可以訓了

炮縮都有睇波

要破馬體會鐵血防守唔係咁易

アイドルグループ「乃木坂46」の元メンバーで、テレビ朝日の斎藤ちはるアナウンサーの初冠番組「斎藤ちはる『学びのココロ』～ニッポン伝統探し旅～」（CSテレ朝チャンネル1）が3月29日に放送されることが12日、明らかになった。番組では、斎藤アナが日本に受け継がれるさまざまな「道」を極めた達人たちから「極意」を学んでいくほか、アイドルを辞めてアナウンサーの道を選んだ決断について、テレビで初告白するという。

似曾相識

一日未完場 一日都唔好...

早抖

可以訓了

係 因為會失多球

各位早抖

得牙朗頭槌先破到

想同佢一齊夾公仔🧸

我諗牙朗而家驚緊肺炎

唔訓等mv出

祖記破唔到武肺

我地淨係阿祖安都一個入3球啦

俾人

最尾嗰段逐個爆真係

仲以為入錯波台

係囉，對乃po手腳好失望，我寧願佢地混血

有咩關係，睇波都可以係混血

訓醒咪啱啱好

我淨係睇yoda 對波圖

呢場似打假波

牙櫻都正喎

腩對脾

乃木坂46 25thシングル 『しあわせの保護色』発売記念個別握手会 第7次～第9次応募受付決定!!

唔延期仲受付

来週チャンピオン
表紙巻頭グラビア 乃木坂46 久保史緒里 １２ページ
２号連続乃木坂祭り

一起身見推咗幾多頁仲以為有人走

人瑞畢業唔谷銷量唔得

咪臭臭

救救豬尾大行動

老白

啱啱好820

四期劇隱藏片

喊死了

D詞寫得好過肥秋

有無手足考察每秒有咩意思

架妹最尾講咩？

MVのコンセプトは、2011年8月から乃木坂46で活動した約8年半と、白石を応援してきた人たちの軌跡。撮影は2月上旬、サマーランド（東京・あきる野市）と乃木坂で行われた。

白石の明るさを映像に残そうと、遊園地のクレーンゲームでの撮影はたっぷり1時間の収録時間を予定。しかし、白石があまりにも上手すぎたため、10分で撮影が終了したというエピソードも明かされた。

ライブ映像やメイキング映像として使用されたケータイ撮影映像の中には、白石本人提供のものもあり、メンバーのリアルな素顔を垣間見ることもできる。

監督は乃木坂46の「立ち直り中」「大人への近道」「つづく」を手がけた映画監督・湯浅弘章氏が担当した。同曲は乃木坂46の25thシングル「しあわせの保護色」（25日発売）の初回仕様限定盤（CD＋Blu-ray）のType-Aに収録される。

呀，電視入面見到嗰個人？
利申：唔識日文

テレビの中の人だ
電視入面個個人

立直中mv最後個句台詞

有無迷白手足可以出黎安慰我

9:50

個mv 正能到, 白麻可愛到

Mv d畫面靚到癲

想攬炒

898
慢慢咸啦傻西

個mv 係8:21
夾返乃成立於2011年8月21日

老女人好可愛

苦行我拉大隊過黎砍你

白石麻衣天下第一

白石麻衣我老婆

臭臭 畢業

時計の針戻せたら
いつのどこに戻したいかな
出会いの日かな もっと前かな

同百合UC呢幾句差唔多意思
もしもやり直せなら
どこまで巻き戻そうか
君と初めて出逢った日
それとも好きになった日

寫得好過肥秋啦

向肥秋致敬

癲缐
入面有橋本

どういうMVにするか悩みましたが白石さんと話し合いながら結果的に「とある乃木坂ファンの少女の8年間と白石麻衣の休日の1日」

暗示都癈事
直接搬哂啲亡靈就最有用
剪得好

橋本奈々未の『ないものねだり』が撮影されたよこはまコスモワールド、
西野七瀬の『つづく』が撮影されたとしまえん、
白石麻衣の『じゃあね。』が撮影された東京サマーランド
の位置関係が乃木坂のロゴ
#じゃあね。

三個公園

唔敢睇

illuminati confirmed

mv歌詞d字老白寫嘅，歌詞內容同意圖係聽牙白講再映象化

Cls

堀屋企都幾令

睇到眼濕濕

邊位手足係個隻狗

運營邪教

隻狗都中咗蛇精毒咁

隻狗都要P圖

平將門封印

告急失敗 再抽嘅手足支持下

估唔到PEPE到依家連一部都唔爆

乃木坂46・25th「しあわせの保護色」MVは今日正午に公開7日目(d)が終了。その時点での累計再生回数は258.2万回。15th以降表題曲MVの同時期比較では21st「ジコチューで行こう！」を下回り6位へ。7d積み上げ11.7万回、初日比0.10と依然厳しい数字が続く。白石麻衣ソロ「じゃあね。」MVとの連動効果に期待

また、最初は緊張してガチガチだったという金川は「スタッフの方々が私たちのためにたくさんのことをしてくださって感謝しかなく、とても嬉しく思いました」と撮影現場を回想。グループのキャプテン・秋元真夏に演技の相談をした際には「秋元さんも苦手らしいので、聞けませんでした（笑）」と、アドバイスをもらえなかったハプニングも。

阿金去搵真夏問演技意見，一開始就錯

俾二期mv 𠝹票

睇返當年同步巧合真係好勁

宣佈棄選未

花都換咗ip11

七仔邊首solo最好聽

自己最中意釣魚個首

乃木坂46 遠藤さくらが表紙に登場！「FLASHスペシャル グラビアBEST 2020年早春号」3/23発売！

光合成

阿楓仲有5部

光合成希望

もう少しの夢
初森ed有加成

純奈

隻狗p到好似中左幅射咁。。。

吉娃娃不嬲都係中左幅射咁既樣

其實算唔錯

反堀勢力又抺黑

日奈子巧精神咁

有冇人支持下日奈子SR
Now

CD計 光合成希望（呢首Live炒硬車）
Live計もう少しの夢

もう少しの夢會變純音樂版

4期打到黎
要俾d心機

光合成(7th高山七合唱版)

真係冇人最中意釣魚個首架wo

佢都珠尾其實見幾努力
但好似真係冇乜成果
楓都仲還可以
珠尾應該真係衰太鹽（聽你地講）

呢次唔知係有高山carry定係牙七進步咗定係調音師屈機咗，好似冇以前咁炒

我中意

應該係買黃色

咁多首solo 唔計つづく 呢首最平淡

好勁好大聲

腩式豬叫

最後個shot，睇到心寒，
bye到一半突cut，好似睇鬼片

勿消費死者

我好鍾意

我呢首歌先識七仔

Mark哂名

係時候搞個不記名投票睇下有幾多人反堀

我係聽到rm播，然後心諗邊個歌手走音走到咁都出到歌而識七仔

點解要反？佢有咩問題？

我第一個捉你呢隻反堀狗 出黎私了

rm
Running man?

幫拖

一齊反咗美月先再討論反唔反堀ok？

想join

去摘草莓 吃了大概三十個草莓❤️ 回家的路上 吃了兩碗拉麵❤️

佢個胃用咩做咁拆得

roommate?

成隻狗都係咁食啦

cls

講緊阿松wo

咁細隻

你平時淨係講牙楓

得個1歲想幾大隻

對唔住大佬

2019-2020

我白回眸 世界第一

R.A.P

中肯評論，七推都不能反駁

其實7仔真係深得營運歡心，幾首solo歌都畀啲好歌佢，除咗呢兩首之外我都好鍾意釣り堀

以前出mv時間上有冇咁接近，2期首歌我都覺得好聽，就嚟成百萬點擊了

但諗返最後播歌嗰幕，喺地下爬成十幾分鐘懶熱血咁都真係中二到爆

定係 running mate 或者 room man ?

下個POST加老白新歌啲圖上去

呢段係幾難頂同eva個おめでとう有得揮

#二期MV比白麻solo𠝹票

二期已經夠票 請支持白麻

Eva個段好正喎

返緊工唔得閒開新po

收工推爆佢咪得